香港人打乜撚疫苗啊?咁撚蠢不如打飛好過啦

唔係打老婆?